jj插沙求搵一首歌

女聲

有一句係c~~~~~~
Me~~~~~~~
最尾係baby~

搭單問
有首歌係
Dun dun dun
Dun dun dun
Dun dun dun
Dun dun dun
Lala lalala
Lala lalala
Lalalalalala
Lala lalala
有無人知係咩黎

You belong with me

See me baby

屌 thx

我覺得自己好勁